連apt test都pass唔到係唔係弱智

自己gpa都有3.3 咩exercise都未做過 諗住掂點知fail
冇interviews

Gpa 3.3又點

係

我做完都係一樣冇interview
利申GPA 2.3

上網咁多resources都搵唔到答案就真係弱智啦

個個都pass到咁仲要個test黎做咩

我都知做得多就熟
我全裸去做

真係好撚難 第一題都打大佬咁